{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_035483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "화원군영정"
    },
    "text": "花園郡影幀\\n\n慶尚北道安東市南仙面新坪ギル71-7(新石里)\\n\n1993年8月18日に、慶尚北道の有形文化財として指定されました。 クォン・ヒハクは安東出身で、字は文仲、号は監庫堂です。1728年、彼は金衛営の教練官として道順武士オ・ミョンハンに従い、イ・インジャの乱を平定しました。その功績により、彼は噴霧功臣3等に列せられ、家の大夫となりました。その後、彼は花園郡に移り住み、老後は豊山邑亀潭里に戻りました。彼はそこに一軒の家を建て、「甘古堂」と名付け、残りの人生を過ごしました。1742年に彼が亡くなると、国王は自憲大夫共助判書を追贈し、地官を派遣して葬地を探し、相応の葬儀を行いました。また、礼官を派遣して彼の遺影を祭り、宮殿の壁に掲示し、9日間にわたって報告をし、最終的に送りました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この花園郡影映は何年に指定されましたか？",
            "answer": "1993年8月18日"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんはどこの出身ですか？",
            "answer": "安東市"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんの字は何ですか？",
            "answer": "文仲"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんの号は何ですか？",
            "answer": "監庫堂"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんは何年にイ・インジャの乱を平定しましたか？",
            "answer": "1728年"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんはどの功臣に列せられましたか？",
            "answer": "噴霧功臣3等"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんはどこに移り住みましたか？",
            "answer": "花園郡"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんの家は何と名付けられましたか？",
            "answer": "甘古堂"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんは亡くなった後、何が行われましたか？",
            "answer": "国王から追贈があり、葬儀が行われました"
        },
        {
            "question": "クォン・ヒハクさんの遺影はどこに掲示されましたか？",
            "answer": "宮殿の壁に掲示されました"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 213
    }
}